# DJANGO DISQUAIRE PROJET FROM OPENCLASSROOM COURSE

La base de donnée à été changée pour utiliser SQLite plutôt que Postgres. (tranportable != locale)/n
Le fichier db.sqlite3 est peuplé des albums par défaut./n
Pour modifier

## INSTALLATION
```bash
git clone https://gitlab.com/GregLebreton/disquaire-django.git
```
## UTILISATION
```bash
python3 -m pip install -r requirements.txt

python3 manage.py runserver
```
## visiter http://localhost:8000

